要做好攬炒準備 - 續BNO 海外戶口 換美金

宜家攬炒開始。抗爭之餘都要有準備 情況好1949年上海。共匪呃資本家留低 好多人可以走無走 例19才子老豆 俾屋企人叫佢退學去香港。當年仲可以自由出入。逃生門到1951/52就閂。

大家要以史為鑒。做好準備

錢銀

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(5)

BNO

『薪火post』BNO續期資訊(68) 佛系續期

移民

移民 加拿大 Express entry + PNP 討論 (2)

澳洲移民 你問我答 (12)

有外國護照要退中國藉

有資料請分享

去入境處搞退中國藉好快

一日內搞掂

有外國護照唔好懶 保障自己

同埋買bitcoin 呢類crypto currency.

香港簡易流亡手冊

但用居英權計劃拎嘅唔退得？

好似係

經「居英權」計劃取得英國公民身份者的情況比較麻煩。由於中方並不承認「居英權」計劃所取得的英國公民身份為外國國籍，因此這些人跟BN(O)人士一樣，無資格「發生國籍變更」。惟問題在於「居英權」護照和一般英國公民所持有的護照完全一樣，無法區分，而當年「居英權」計劃的資料庫在九七前主權易手前已撤出入境處，故入境處「理論上」並無持有「居英權」的資料。

我有bno 但依家應該轉唔到國藉